CPNG現價可入嗎？

如果all in, 然而delete app, 一年後有冇三倍？

絕對可以

絕對不可以

絕對不可以不入

應該可以

無可能三倍 market cap太貴

起碼5年啦，1年無乜可能

弱智仔

可以，除非不可以

咁我等跌到30先入

可以入,但要戴套

可以 最好孖展入

已入

睇Rain姐頭

咁你呢世都等唔到了

一係入，一係唔入

入SE 好過啦
addressable market人口都多10倍

現價可入？

長揸幾年嘅話就不問價入啦